[經濟圈] [求你入嚟屌醒我] 真 • 和你影

第一版嘅和理影，主要影幫襯藍店嘅顧客，結果惹嚟好多批評。有見及此，小弟想提議呢個新版本嘅和你影，又名TVB / 中資報紙市場調查。

玩法：唔限於藍色店鋪、唔限於連環品牌、唔限於食肆餐廳，只要你作為消費者，見到鋪頭有任何支持冇良心嘅文宣嘅物品，影低佢，然後放上網上平台好好表揚。

例子：食開樓下間茶記，或者剪開頭毛位師傅，或者去診所睇醫生，見到電視長期播嘅係CCTVB，放喺檯面嘅係大公文匯東方，就可以影低張相交任務。

好處：
1) 保持運動士氣。幫TVB做市場調查完全和理非唔犯法，行街食飯剪頭毛呢啲又生活所需嚟。有時要專登搵黃/藍店可能好難，但係如果大家可以唔專登搵，都有個意識發掘啲隱形藍店，就可以真正做到融合抗爭於生活。

2) 擴大良心經濟圈。現時好多店鋪其實唔黃唔藍，有時就腳都未必專登搵黃店。當然唔播TVB唔等於係黃，但係噉都堅持要播就點都係藍，尤其一點係，非連鎖嘅小店先係會長開電視嘅一群。如果可以用呢個準則進一步排除隱藏藍店 ，就可以孤立同打擊冇良心嘅群體。(經濟上打擊咋，唔係鼓勵衝衝子真係去打擊呀)

3) 對抗港共政治宣傳。你10個家庭再點罷睇CCTVB都好，你樓下間茶記開一個晚市播互動新聞台，洗到嘅腦可能都唔止100個。愈係會長開電視嘅地方，例如食肆同髮型屋，往往愈係消費者會長期眼光光被洗到腦嘅地方。那怕只係播有線播NOW，情況已然好好多。

4) 打擊親共媒體。同上， CCTVB嘅主要收入來源係廣告，而佢哋啲廣告接觸面好大部分都係喺啲公共地方。用呢個方法可以迫使某啲店舖唔再播CCTVB，廣告商落廣告嘅意慾低咗，變相係會影響佢哋嘅廣告收入。

呢個改良版嘅和你影簡單好多，道德包袱細好多，但係同時成效大好多。如果和你影都可以拗到咁火紅火綠，我唔信呢條橋唔work。最後強調多次，唔播CCTVB唔一定係黃，只係有播一定唔會係黃，就係噉。

得同唔得都留個言傾吓丫

推

連登冇晒人？

推多陣唔推了

唔錯 想睇靚女食黃店